男朋友牌氣好差

有時真係好辛苦

感情問題一律建議分手

慢慢扣分，有朝一日您就會走，係長定短姐

分手

伴侶脾氣差都真係會令大家都好辛苦

係點差法？ 係咪都會發埋落你度？
事後傾唔傾得返？

下次揾個脾氣好 d的啦

洗過副牌

江山易改本性難移
真心分手啦

我個個都係
小事一樁都可以發脾氣屌我
試過有次去玩機動遊戲要lock袋
問佢有冇野要放低佢唔答我係到拍褲袋
我閂左locker先話有，然後就屌9我要我攪返掂
不過之後又知衰係到玩無賴氹返我

分手啦， 你唔係忍呀？

有個ex又係脾氣好差 一心情差就西我面發脾氣 一個月起碼嘈一餐勁嘅 飛咗佢同現任拍咗半年 半次交都冇嘈過先知原來拍拖可以咁開心